是日，，靚晚

大麻請焗好

不要玩食物

咩汁黎?

啲白色液體有雜質

蒜蓉牛油？

肥婆粟米🌽

夠簡約

焗版椒鹽粟米？

No problem

粉漿黎

熱氣

你是沒得say no的

大火焗

肥牙

啲刀削麵幾靚

我5是34肥妹仔

咩汁

is

我屌你老母

粟一燒